沈門師兄弟吹水區暨拜師區（七 ）

\I/ 恭迎 \I/

股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派獨立島奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

繼續Happy ！

\|/
師父

咁快又一個post
\|/

推埋6先推7，多謝合作

上定香先！\|/
師傅！\|/

\|/師父

\|/

驚開唔切
提早左
大家推晒個邊先

大師又開始淆 屌，琴日升少少又淆。

\|/ 新post

師父

唔得閒都要抽時間嚟拜拜師父

\|/

袋穩啲錢，亞轟屍

師父弟子知你煙癮大 隊住支先\|/

cls 咩玩法

終於出現了

新post留名
上返柱香俾師父先\l/

侵仔留名

你個外人，做咩拎我師父d野黎玩！

睇緊三國演義第六十三回
預祝沈家軍旗開得勝

幾時開時幾時完？
你上星期已經咁講，死唔斷氣無限輪回

謝謝

你連新post 都唔放過。 早知留個舊post 比你玩算啦

各位師兄弟不妨一齊睇，鼓舞士氣

上香先
師父\|/

冤鬼一樣

不如post 係到睇睇

你斬倉之日就係大屍俾位我地再買之時

係佢以為自己贏緊嗰時先係我地入貨之時

師兄叫到，貼少少啦

第63回 : 諸葛亮痛哭龐統 張翼德義釋嚴顏

當日傳下號令，軍士五更造飯，平明上馬。黃忠、魏延，領軍先行。玄德再與龐統約定，忽坐下馬眼生前失，把龐統掀將下來。玄德跳下馬，自來籠住那馬。玄德曰：“軍師何故乘此劣馬？”龐統曰：“此馬乘久，不曾如此。”玄德曰：“臨陣眼生，誤人性命。吾所騎白馬，性極馴熟。軍師可騎，萬無一失。劣馬吾自乘之。”遂與龐統更換所騎之馬。龐統謝曰：“深感主公厚恩。雖萬死亦不能報也。”遂各上馬取路而進。玄德見龐統去了，心中甚覺不快，怏怏而行。

卻說雒城中吳懿、劉玷貴，聽知折了泠苞，遂與眾商議。張任曰：“城東南山僻有一條小路，最為要緊，某自引一軍守之。諸公緊守雒城，勿得有失。”忽報漢兵分兩路前來攻城。張任急引三千軍，先來抄小路埋伏。見魏延兵過，張任教盡放過去，休得驚動。后見龐統軍來，張任軍士，遙指軍中大將：“騎白馬者必是劉備。”張任大喜，傳令教如此如此。

卻說龐統迆邐前進，抬頭見兩山逼窄，樹木叢雜。又值夏末秋初，枝葉茂盛。龐統心下甚疑，勒住馬問：“此處是何地？”數內有新降軍士，指道：“此處地名落鳳坡。”龐統驚曰：“吾道號鳳雛，此處名落鳳坡，不利於吾。”令后軍疾退。只聽山坡前一聲炮響，箭如飛蝗，只望騎白馬者射來。可憐龐統竟死於亂箭之下。時年止三十六歲。

沈家軍萬箭齊發

引一節錄：
卻說龐統迆邐前進，抬頭見兩山逼窄，樹木叢雜。又值夏末秋初，枝葉茂盛。龐統心下甚疑，勒住馬問：“此處是何地？”數內有新降軍士，指道：“此處地名落鳳坡。”龐統驚曰：“吾道號鳳雛，此處名落鳳坡，不利於吾。”令后軍疾退。只聽山坡前一聲炮響，箭如飛蝗，只望樣子大師兄射來。可憐龐統竟死於沈家軍亂箭之下。時年止三十六歲。

后人有詩嘆曰：

先是東南有童謠云：

星期四凌晨就係轟屍個鳳坡

死得好7

軍師今日係咪好爽？食左隻迷你牛

只等大師兄一聲令下

\|/新post入嚟上注香比師傅先

師父未食飯，燈光唔夠。
弟子誠心誠意，
拿，大大份，孝敬師傅。

師傅，脊倦啦。

原來你條撚屌買晒兩邊，唔怪得升跌都咁招績啦，我地炒股票係想賺錢架，你就為左擦存在感，你咁想人留意你不如去彌敦道裸跑啦

估中
真係假膠

真係估中左，原來係愛假膠

車。仆街仔。無鳩聊

一打唔使找

沈門兄弟專心夾師父春袋！

沈門洗唔洗加多個門規，block鳩轟屍？

一直都奇怪
邊有人咁撚勻循
除左師父

大不敬

自從軍屍入左黎，大家冇哂對大C嘅分析
變左軍屍吹水區

搞到我今日冇哂方向，清哂倉

軍屍返返熊仔集氣區啦

Block 左佢算，好撚煩

誓要夾撚到師父腫一腫

一打唔駛找
你走啦我地唔想搞大件事

咁快去到七。。。。

自從此句一出
佢以後噏乜都係徒然

唔洗兜喇
諗下點同你D信徒交談好過

大師兄咪鬼理佢啦，叫埋其他師兄弟block埋佢，等佢單機啦

已幫佢宣揚出去 救得一個得一個，依隻過街老鼠人人得而誅之

一睇條均輸，就知係推左走右。
咁都俾我冼到

嘩！睇嚟沈門真係壯大咗，居然有人接二接三踢館

跟大師好似唔一定買升喎，係睇大師既指示去睇升定跌，唔係咩

估唔到一個下午就踢爆條轟屍，屌，仲以為乜撚嘢一代宗師，新世代股神較鬧鐘止蝕咁撚高，冚家剷原來假膠，衰過奧仔

lm

大方向

好好笑！樓上既改圖，感覺連登先係真正既網上討論區

二月十五日
原來眨下眼就一個月
師傅日日叫人以不變應萬變，等呢樣，等個樣，原來已經等左成個月了

均輸已經身敗名裂

無視軍師，沈門集中討論師父！

請咁多位無視轟屍嘅留言，由佢幫手推post

唔是沈門弟子, 但每日都黎拜一拜

點解唔加入 加入沈門包你生活無憂

何不入沈門？

師父會照耀我們

無論你炒得幾勁，只要同師父同船一次足以致命

其實沈門高手如雲，不過就好似棋魂既虎次郎咁，遇到佐維先發現有神既存在，為左見證神之一著，比晒師父揸莊。

當然師父買莊時，我地要買閒。

係

block左
( Show Blocked User - 鳳雛龐統 )

相反
買中一次著燈
隨時夠食10年!

善用到股災同股災前大升應該可以廿年

已block 均輸
耳根清靜

燈神之一手
超智能，這一手棋，名留青史

利申：買股梗要贏，咪比錢大師。

夜期

仲有adr 日日都勁跌

大家點睇，加息影響打到黎？

我覺得聽日跌一跌唔出奇 但之後一定會好似師父咁講246

沈門越來越興旺昌隆

錯。終極目標係32000

好！

不愧我最疼錫你！.jpg

有慧根.jpg

睇黎未咁快有得再掌嘴住

先止賺，幾時再掌都得

㗎味I am coming

自己搵本空note抄就得啦，洗咩專登買

師叔一開就沽

大C唯一競敵

好彩我咁啱五月尾又訂左機票去旅行

等睇今年會發生五舊六絕七翻身

千山我獨行不必相送 啊...獨行不必相送

秋官把聲，完全帶出左大師果種寂寞同豪情

宣佈完就升，藉口嚟，收市縮量唔點跌認真講麻麻，不過我依然睇好後市，今日小心淡友反攻，過埋今日海闊天空也

告別演唱會下半年 fat fat

師傅，食早餐啦

萬點不要
百點救人

師傅：徒兒，你地盡情賺啦，我會最後接哂你地火棒.jpg

中

一早就要向大師請安

好，不愧我最痛錫你.jpg

本周的每日走勢推測：周一（己亥日）：天干屬土地支屬水，土剋水之局，走勢疲弱。

周二（庚子日）：天干屬金地支屬水，金生水之局，先升後回。

周三（辛丑日）：天干屬金地支屬土，土生金之局，略作反彈。

周四（壬寅日）：天干屬水地支屬木，水生木之局，繼續下跌。

周五（癸卯日）：天干屬水地支屬木 ，水生木之局，持續跌勢。

上柱香俾師父先\l/

師父，大大碌慢慢食

沈門人多勢眾
個個上香比師傅，香火鼎盛

好彩收市前走哂啲牛

周三（辛丑日）：天干屬金地支屬土，土生金之局，略作反彈

浸仔個解籤版呢？

等睇師父上落市轉返跌市

記住師父教誨，嚴守止賺，然後等佢再豪瀨

並再一次確認跌浪

詩讖：略作反彈
解簽：略作回跌

各位軍中兄弟小心

800億跌300點,師父就瀨㗎啦，上星期四咪又係咁 升時睇升、跌時睇跌係師父一向風格

師父呢排d 五行有料到

跌多啲啦....唔係邊有位入

緊守崗位
免開敵人主力攻擊
勿輕用鋒芒
等師傅確認熊市同確認大跌浪
我地先沖鋒殺敵

琴日收市無入熊仔叫糊，就等今日低位入牛午前牛

噚日上深圳前毫子股買多50000股，未驚過

沈大師幾時出手
弟子等得好苦

我估宣佈完加息著燈，呢科嘢J咗好耐，市場早就消化晒，唔加邊有得減?

唉。要對師傅有信心。
做弟子，常跪拜，多上香，勤祭酒，心誠則靈

【實戰理論】小心國策股有回吐（沈振盈）（MAR 15）

議息前市況反覆，資金取態審慎，恆指略為回軟，美股亦繼續回落。道指下跌44點，收報20837點。美匯續強，金價及油價下跌，拖累石油股股價表現。全球焦點集中在今晚凌晨的議息結果，以及會後聲明。以現時的環境估計，加息步伐勢必加快，筆者亦傾向相信全年加息1厘。

加息會否對股市構成大震盪？此一問題其實在市場不斷有討論，見解亦不一致，惟有等歷史去告訴大家最終的結果。筆者的睇法始終如一，首數次的加息，市場仍會覺得影響不大，股市繼續癲，資金在加完之後又會入場。但今次的加息已是第三次，加上配合全球央行，開始進行緊縮貨幣政策，資金絕對有去槓桿化的壓力，對股市的影響絕對不能掉以輕心。

隨着兩會的閉幕，炒「兩會國策概念」相信也曲終人散，一些早前炒上的國策股，大家也應該小心出現回吐。一般來説，兩會後會有一段時間的真空期，沒有進一步消息，而通常此等國策股皆會出現回調。

沈振盈

多謝師傅，隻941熊補返些少恒指牛既帳面損失

睇完師父指示入中資股冇錯

岩，先前止賺，準備再入

師父開始黎料

Long hhi

唔係靠師父，我邊度搵到餐飯呀，師父真偉人也

沈軍要佈陣啦

師傅越肯定
就瀨得越甘

軍中兄弟，礪兵抹馬，重整旗鼓

師父夠串，我地就有飯開！

樓post啲巴打將mpf轉去恆指股票基金，師父將mpf轉去保本基金債券，連樓post巴打唔炒股嘅都要信師父，偉大的師父，最愛埋單

上月已確認！

師父唔埋單，我地點開飯

拜一拜先，今朝未拜 \|/

周一(己亥日)：天干屬土地支屬水，土剋水之局，走勢疲弱。（走勢強勁）

周二(庚子日)：天干屬金地支屬水，金生水之局，先升後回。（先跌後回）

周三(辛丑日)：天干屬金地支屬土，土生金之局，略作反彈。（略作下跌）

周四(壬寅日)：天干屬水地支屬木，水生木之局，繼續下跌。（繼續上升）

周五(癸卯日)：天干屬水地支屬木 ，水生木之局，持續跌勢。（持續升勢）

訊匯證券行政總裁 沈振盈(作者為沈門尊師)

自行參考，如有雷同，實屬巧合

冇研究美股貴唔貴過港股，諾貝爾經濟學得獎者Robert Shiller接受訪問時表示唔會加倉美股,會轉投歐洲同亞洲股市，雖然經濟佬炒股通常唔見成績特別好，不過有參考價值自己估算美股係咪貴過港股，邊樣抵買

師父睇法始終如一好滾動

五行鳩估又中！師兄弟搵位入貨聽日攻陷城池！

星期4升，咁幾時入牛好

沈家軍，今晚凌晨加息，準備出發

但係港女好似唔跟美女

信師父 已入牛

你已通過考驗.jpg

今日無左轟屍條撚屌，個市係完全符合預期

vicf師兄，國策股有冇咩好推薦？冇留意開
求你俾幾個名我，我再去research

我之前貼隻中車7.4買入冇跟咩? 今日逆市上升，我睇8蚊，唔穩陣嘅我唔貼的

1766

VicF 師兄去左普渡眾生

今日要倒升

cc 先

年輕人為何不信大師入牛，等聽日收成

vicf師兄有冇啲係今日跟大市跌嫁？
中車開左車，好似追唔過

我啲錢岩岩頭先先係941熊放返啲出黎 7.4果時想跟都跟唔到

入咗 等聽日

末買過，唔識揀
上網學下野先

已入軍

噚日一樣冇跌，上升軌道，上星期最低7.33，呢個post推得太快，其實上星期四下午入貨，揾返張圖了

今朝比，宜家都升番一百點

自己諗好啲，第一次我貪心，幾千唔執執9舊，呢次要執幾千，噚日我睇已經要開車了

大師講話你要聽

其實有d 生物醫學股幾好，遲d 睇岩價再介紹比大家。 中車好野黎，前排基建升左，呢隻睇圖好似落後？

改埋做腦燒電視台

信我，北水會幾千億落嚟掃，今年年尾可能26000，港股平也

同其他市比，港股係幾平，堅持加大C = 賺

in master shum we trust

大師一定要參考，佢祝福就即放，我仲想有好日子過

沈軍已收覆失地

今朝師父俾位我地入

我覺得今年可以再次挑戰32000
仲有！五窮六絕七翻身，今個浪頂如果師傅冇後續阻力位
應該破完24600就會回，5月正式插水

為5月騷向股民派「定心丸」 秋官 丁蟹上身預埋四個仔

多謝定師父先\|/

市場會奬勵堅信大師的人

軍師條友一走，即刻順晒

我只買正股同細期，一般我算係炒股唔炒市，不過熊市90%股票跌，點叻冇得贏的，所以我覺得升市就重鎚，以前我都係正股贏最多

唔好回應條煩膠,由佢自己消失

假膠blocked鳩咗，晒我時間

+1

各位師兄弟記住block埋轟屍條撚屌

走啦你 要倒升呀今日

已BLOCK

Show Blocked User - 鳳雛龐統

VicF 師兄係點樣執行止蝕

( Show Blocked User - 鳳雛龐統 )

留意我之前買過贏十萬八萬嘅 1083 0038， 我買股一般唔會多過3隻，裡面有大細注的

軍師一話平倉買牛就即刻跌幾點

仆街仔你UP哂啦
( Show Blocked User - 鳳雛龐統)

想當年交咗唔少學費，已經成熟咗，輸緊一百幾十萬我都唔會情緒波動嘅

輸到傻左

輸過輸緊百幾萬一隻毫子股，2015年大時代倒贏幾百萬，已經冇乜嘢好擔心，風險之內，當我吹水好了

一直都好崇拜師兄

真喺試過輸得大 就冇乜感覺了

Sorry ，師父

不過vicf師兄真喺輸好撚大應該除咗泫雅塊西之外 都冇咩野有感覺

第一桶百萬金點黎

唔好崇拜我，普通人一個，股神只有師父，參透「實戰理論」,全家就不會窮

買大陸樓同a股，自己判嘢做

如果好搵，回報增長好，點解會再用呢啲錢玩股票

a股又點揀

殺上去

閒錢，已收租為生，股市贏輸唔會影響我生活的

態度正確

人類........

一樣睇圖，睇消息面估計，a股格言「千萬不要和任何股票談戀愛」，冇投資價值嘅，港股好啲，等熊市跌到300億成交圖橫行嘅時候買入大藍籌，忘記佢，下次牛市就收成，真嘅，我識人就係咁，不過同我風格唔啱咁解

三萬二！！

師父先係股神

有運氣再加師父提點，生活就越嚟越好，多謝師父

係有少少錢跟埋師父就生活越來越好

遲左入，執少左10格

你輸閒錢姐

師傅瀨到三萬二

師傅先係財神

一般如果我覺得弱勢，睇錯，3%都斬，否則我會個別對待，20%都會有，炒股止蝕唔係睇%，係睇自己可以輸幾多，同靜一靜諗一諗自己估計有冇錯

A股十個跌停輸足30萬，差啲返唔到身啊

買期指你會唔會買入賣出炒波幅 定就咁放係度過夜月炒？

我買期指都會過夜，不過都係算短炒，因為唔鍾意mon住股市，呢科嘢大師兄二師兄強過我好多，佢哋長年玩開，二師兄有post開嘅，出面揾吓

其實我之前都唔係長mon
係有左沈門區先睇多左

樣子 VicF 二師兄 受小弟一拜

本post重回正軌，可喜可賀

沈門由一到七得來不易，當中有高低起伏，雖然師父已瀨二千多點，當中仍經過師父熄燈，軍師來亂。

希望各師兄弟繼續交通，賺多d !

我係默默耕耘嘅笑弟子

升啦升啦

等燈

堅信大師無窮人

笑弟 你好

J加息 都唔睇吓香港美國樓市，今年玩三次0.25，下年玩2次0.25，跟手又減過，加係為咗減，無限QE冇可能的吧

個市捱過今朝嗰關應該學師父咁講 直上32000

師父唔敢講樓市，可能怕業主加佢租

師父老人家仲要租樓？

師父始終如一，睇淡樓市！

加息個市都唔肯跌
等睇佢調轉頭話
加息扭曲左市場

師父一路走來從未改變，睇淡樓市堅持租樓，長年住黃埔花園，實在樓post啲巴打都係師兄弟，當年買樓都係睇師父神喻

2010年07月16日
實戰理論：樓市泡沫隨時爆破

..........當市場人人話：低息、水浸，樓價一定升，想一想這是事實，還是以訛傳訛。樓價真的「一定升」？誰人保證？低息就要不問價去買樓，合理乎？

j左多年低息
師父又可以開始j加息喇
This is very romantic

立即要拜，股樓雙絕，唯師父也 \|/

我真係，真係，真係好撚想睇
佢用加息作藉口去睇淡樓市
想睇佢點樣摑自己以前所講嘅嘢

新入門 唔知師父以前點講

你叫佢老人家點講丫
唔通話買樓趁低息
依家加息所以睇淡咩

樓上面有一段
要全文你可以過轟師個PO睇神柱

師父桃李滿天下，恩澤世人

今日中午師父冇嘢講?

大師午間教路：要減貨！
訊匯證券行政總裁沈振盈指，美國議息前，港股表現反覆，大師建議投資者，不論做好抑或做淡，都要減低手上的貨量，因為今晚的不明朗因素較多，並要留意耶倫的會後聲明，現市況要做好對沖及風險管理。

召喚我擔心你放心.jpg

又係觀望，月尾等轉倉

ok 加貨

睇下個標題先

係喎，睇漏

弟子領命 追多10手牛

以不變應萬變，都無買貨，
點減貨呀

師傅陷兩難局面：
減息，做成泡沫，價格狂升，就快爆煲，不要買樓，鳩等。
加息，直頭要泡沫爆破，更加唔使買，又鳩等。

師父，股樓的所謂策略，其實都係一個等字。問你死未。

午飯過後 再向大師請安

徒兒知道師父大煙癮，再燒多幾碌大嘅俾師傅

藍師兄愈來愈癲

入得奇幻宮
這是必須的

師父上唔夠電點發功，一切都係為左同門師兄弟嘅著想

據樓post巴打講經濟日報有個專欄講炒輪，隔日比定唔改，唔會臨場唔同，非常準確吓，我冇睇過，名唔記得，有興趣自己揾吓

原來師父鐘意好大既香，我揾到依個，唔知啱唔啱師父胃口

Julia

RIP 師兄

咩料

大大粒釘飛左出黎呀

冇事，admin唔會咁傻，亦唔會mon住post

縮量，等聽日後日

聽日後日爆上？

要爆上就要多資金，今晚J夠加息，淡友冇消息炒，如果資金返入嚟就上，好似星期一850+億就掂，依家點沽跌唔落，冇黑天鵝冇乜理由大跌，除非耶倫話加1厘，其實睇美國樓市香港樓市，如果真係市場咁怕加息，早就跌晒，兩地都高位，樓市冇嘢，股市怕乜?

24600 泫雅
32000 Julia

師父開始要J英國脫歐，歐爆 好快嘅事

嚇死人咩，我幾難先揾到張著咁多衫既相

有師兄詳細分析加大師五行鳩估日日中，等大師三點九多句睇淡就掃牛！

升兩千幾上嚟
磨咁耐只不過回七百幾點
唔明點解有人話係跌浪

最高最低位計
今日計仲少D

屌呀，唔記得將啲MPF轉去恆指股票基金𠻹

師父唔食呢d 高級野，你問大師兄就知佢食d 咩

呢個之前我已比較過，強國總鐵路里數約係美國1930年代嘅總長度，大起基建實攪呢啲，不過大盤股要耐性

高升=夾硬挾高
回調=跌浪

這是上主的話

沈大師

呢個點都好J過原裝

師父玩咩

咁唯有跟五行鳩估

小弟想問吓正股
3888業績前炒番轉得唔得

呢到淨係討論有大師點過名既正股

知道大師冇點過名都好既 多謝

true

762

可能業主揾佢，業主話大師你日日J加息，咁梗係轉嫁比租客㗎啦，師父估唔到提醒咗業主，瀨晒嘢，要試吓講耶穌加少啲，唔係又要搬

周四（壬寅日）：天干屬水地支屬木，水生木之局，繼續下跌。

師父仲停留響舊年跌市
到今次大升浪完
佢又會選擇停留於現在
周而復始 唯有燈隨身

大師會唔會去左IFC 架

師傅被支共強力部門，挾左上洗頭艇，返大陸，被Call G？

師傅成日唱好支共，習總總於出手了

師父瀨慣晒，呢啲嘢打擊佢唔到，，去到比2個number業主，業主即時話唔加啦

要主力個種

李克強推“債券通”
師傅九成九又打J

今日唔出三點九就係儲緊精力
聽日出盡奶力J

師父打J 唔係壞事黎咩

李克強既消息同大師功力比較
邊個較優勝

沈家弟子竟然要問

快啲祝福港交所

除咗呢個post，連登淡倉為主，出面幾個都係

債卷通有邊個會買

我地係睇師父頭 師父話咩就咩。

冇錯，師父睇好我哋就轉身，不過未瀨夠佢唔會轉軚

師父仲有排瀨

就快一個月了。
師傅上次主力沽388係二月十五日。
師傅每逢初一十五就要瀨下西。
弟子期待。

瀨到三萬二

沈門弟子，當然係沈師傅啦。仲問？

唔緊要，師弟入沈門日子尚短，時間會證明一切！

用行動表達對師父既信心

實戰又出現

唔好binc

【股壇串到盡】加息周期=股市上升周期？（沈振盈）（第115期）
2017-3-15 19:00:59
猶疑不決、進退失據的耶倫，終於能夠下定決心，展開加息周期。市場周前收到她的訊息，令到利率期貨突然間，從只得三成機會加息，急升至九成機會。為何「耶媽」會突發神勇？皆因她心中有數，知道低息環境長此下去，必會出事。其實在去年，美國已經具備了加快加息步伐的條件，奈何發生了「英國公投脫歐」事件，令到耶倫投鼠忌器，驚個股市會大跌。

蹉跎歲月換來今日的危機，擺在眼前的，是惡性通脹正在來臨，資產泡沫亦膨脹到隨時有爆破的危機。若換作是前兩任的主席格林斯潘，根本就不會等這麼久，才展開加息行動。怕加息會令股市下跌？格老根本從來未驚過，因為他知道，投資市場有起有跌的道理。過往格老進行「貨幣政策」來調控經濟之時，只要見到實際經濟稍有起色，就會快快將利率調高。他不怕股市跌，因為他熟悉股市；他不怕加息令經濟倒退，因為這正是他調控經濟的技倆。所以話，同樣是運用「貨幣政策」，技術高下立判。

加息是否真的對股市不利？早在廿多年前，筆者已發覺得到，股市在加息周期通常是行升浪的。每一次加息令股市下跌，都是買貨的機會。筆者自九十年代開始，一直都用呢個角度，去評論加息與股市的關係，當年市場上幾乎是沒有人夠膽這樣說。但到了今天，卻有很多人，包括大行，拿着過去廿年的數據，不斷話「加息周期股市必升」。但⋯⋯過去係咁，今次會否又係咁？我哋要用背後的因果關係來解釋。過去，因為聯儲局是用「貨幣政策」來調控經濟，所以，當經濟過熱之時，就會加息。即是說，加息代表聯儲局看好經濟前景，股市又如何可以不升？然而，今次的加息，並不是因為經濟過熱、經濟前景樂觀，而是因為多年來的「寬鬆政策」，導致惡性通脹來臨，加上資產泡沫過大，情況跟以往不同。經濟學家不是說，經濟好會導致通脹嗎？冇錯，經濟好會引致通脹，但引致通脹卻不只是「經濟好」一個原因，還有很多原因是在「經濟不好」之時出現的。所以，今次加息周期，是否等同於是股市上升周期，在下覺得機會不大。

師父準備問頂諾貝爾經濟學獎，獨創「沈氏經濟循環理論」，本人睇唔明佢講乜，實在愚昧

唔會，沈門上下會支持你，請教二師兄啦！佢生死走一回，最後賺八皮！

我都23812 call 左張 對師父有信心

師父好嬲屌7耶倫

我果張仲高10點

動物第一次玩，買時當交學費，不成功便成仁
當然師父照住就最好

要跟師兄

師父唔該講吓3888壞話

要請師父食富臨

對唔住 師父法力無邊 但最近好似閉關修煉緊

休息係為左走更遠

走邊一個方向至得架

你意志唔夠堅定
唔好急於入市，冇買好過買錯

大屍神喻

連索羅斯都打敗，耶倫點會放在眼內
大師著哂燈，賭全球股災，mpf都轉左保本。

師父：索咩羅絲，索鎚仔咋

沈家軍上應天命！
明日就拿下24000

好！不愧我疼你.jpg

謹遵師父同大師兄的指令

多謝師父同大師兄

過去，因為聯儲局是用「貨幣政策」來調控經濟，所以，當經濟過熱之時，就會加息。即是說，加息代表聯儲局看好經濟前景，股市又如何可以不升？然而，今次的加息，並不是因為經濟過熱、經濟前景樂觀，而是因為多年來的「寬鬆政策」，導致惡性通脹來臨，加上資產泡沫過大，情況跟以往不同。經濟學家不是說，經濟好會導致通脹嗎？冇錯，經濟好會引致通脹，但[red]引致通脹卻不只是「經濟好」一個原因，還有很多原因是在「經濟不好」之時出現的。所以，今次加息周期，是否等同於是股市上升周期，在下覺得機會不大。

j撚到神志不清?
寬鬆政策唔係貨幣政策嘅一種咩?

師父果然係最接近神既男人

講完加息即升
多謝大師 \l/

無超智能嘅?

師父真神人也

準備瀨野

放鴿

IG 240

好啦，J完加息，今日開始打上246城堡，殺熊仔、屌泫雅

我擔心佢嘅MPF回報跑輸大市.........

三桶油畀師父攪咗兩個月終於重見天日師父為咗油價升得更高幫中東佬調整咗兩個月，佢把金口真係

加息係為未來減，Trump家族係地產發展商，年尾炒耶倫已成定局，出年加多2次就開始減，美帝連任從來靠減息同印銀紙，加息嘅統統掃帚，睇吓呢20年就知

橫山巴打係咪係日本住緊？有冇話用緊邊間證券行係ok?

香港即跟 因航 762 又仆街 今日好睇

向大師請安

加0.25，燒返碌勁嘅什師父先

藍師兄支香越嚟越癲

師父咁乖發功，緊係要燒碌勁嘅俾師父上電啦

又再證明「參透實戰理論、全家就不會窮」係股市裡經得起考驗嘅最高境界

噚日入咗少少貨

師父舍生成仁
我地定會成全佢！

今日等大師兄領軍破城，I am ready

今日唔好手軟

得兩注國指call
仲值唔值得追
師父琴日三點九又唔開工

驚就恒指過左242先

嗱，呢次買條煙比師父嘅任務就交比其他師兄弟啦，師父噚晚冇訓J耶倫幫晒手

中
In 五行鳩估 we 相信

今日直取242！殺！

qq好似想發力

師父\|/

真係改信沈大師唔會遲
琴日單純試試，真係中呀

239d熊仔分分鐘一開就打靶，走都無得走

周四（壬寅日）：天干屬水地支屬木，水生木之局，繼續下跌。
周五（癸卯日）：天干屬水地支屬木 ，水生木之局，持續跌勢。

淡友今日雞飛狗跳，較晒鬧鐘止蝕

大師買跌，你買升

一步一步攻上去

239先

期指穿埋24000，走都走唔切

238 long左 坐左半個月終於有肉食

今日上246屌泫雅

聽日

24600

241

大家fatfat都切記勿忘師傅，得閑請返師傅callG食飯

高開24100，走得冇得走！

師父唔會令大家失望嘅，「萬般帶不走、唯有燈隨身」

好想知師父今日會點解畫

沈家軍！

師傅今期五行鳩估

師兄弟上馬殺熊直取24600

等聽 夾上黎嫁姐

主力沽

屌！
仲諗住可以痛痛快快殺一場

內銀三寶又想黎料

轟屍呢？

夠未，唔夠講我聽

高開三百點...

裝香先 \|/

唔多唔少24101
連小小希望都唔俾241 熊仔

【實戰理論】議息後焦點重回歐洲（沈振盈）（MAR 16）
2017-3-16 8:45:15

2016年6月27日，图为在空中飘扬的一面欧盟旗帜。REUTERS/Jon Nazca

聯儲局宣佈加息四分一厘，但會後聲明指出，美國經濟持續有改善，經濟狀況支持繼續加息，但刪除了「僅僅」兩字。不過，聲明中卻沒有暗示，會進一步將加息步伐加快，聯邦基金利率預期加至0.75至1厘，預期全年加息三次。消息公佈後，道指上升112點，收報20950點。股份方面，全部出現反高潮，油價反彈，油股上升；原本一直炒加息受惠的金融股，則全面下跌。塵埃落定，美元回落，黃金亦重現升勢，金價重上1220美元水平。

美股上升，帶動ADR指數及新加坡期貨香港指數，急升上24000關口，今早港股勢必高開。高開之後如何走？就要看即市走勢而定，能否企穩24000，在24200阻力位前，會否出現沽壓，然後才可決定後市的方向。其實昨晚美股的反應，亦屬正常。加四分一厘，而又不放「鷹」派言論，自然會先挾上。若然昨晚放風，會加快加息步伐又或者加息半厘，則大市才會大跌。所以，出了昨日的議息結果，美股自然會挾上。但後市的大方向，仍有很多宏觀因素影響，需要抽離一點短線的情緒影響。議息已塵埃落定，未來的關注點，應該重回歐洲因素。

沈振盈

歐洲被大師點名

掛住止蝕，以為有24000,早講咗直上24100 不過佢假膠嚟嘅，真正係睇升唔奇

期待即日破242

師父啲板斧小弟睇通幾成，J完加息唔得咪J歐爆囉，英國脫歐呀咁

屌，幾百隻字，我隻隻都識
每句句子都明，但係經師傅組合完
依兩段野我完全唔明白

說好的上文下理呢？

係246

咦，師父又講24200阻力，穿硬

\l/ 沈家弟子 仲唔跪拜

軍師死得好慘

師父，開飯啦。
今日攻破24600屌泫雅

師父話242阻力位

師父\l/

師父唔夠我再燒

多謝師父

\l/

沈軍先上 之後242就有支持位

正如筆者早前指出....屌泡菜必然嘅，佢已經洗乾淨等緊大家

\|/師傅

二師兄

我係本多忠勝又一例子
隻恒指牛來回地獄又折返人間，仲有得賺些少

大家要記緊教訓

勿沾近牛熊
女死女還在

我都返晒嚟

對！
留得賓周在.......

先行止賺

真心唔知，點算近？一年，半年

賺番了 我要拜師

識搵大師埋單就夠

重點唔係日期，係打靶位近唔近
當然日期都有關係，盡量遠啲先多啲機會用本多忠勝依招

玩期指啦，要本多終勝一定用期最安全

有請大師兄領新師弟進行入門儀式

上星期嚟本門叫囂嘅人冇晒

軍神條撚屌死左未

昨晚收市幾十隻股都見到重倉買貨，諗著升入左少少牛。又驚何蘭競選，所以只係入左好少錢。

唔該晒

藍師兄講得好岩，可惜我用中銀
尋日開左富途，但係支票仲係寄送途中

盡量玩細期都唔好玩動物，大戶手影利害，期指公道好多

信念不足，下次唔好啦

等等大師兄

我自己本金唔多，用細期易調整返個資金運用，下下一張大期調唔到

止咗賺先 25格牛仔

有慧根

細期入場費幾多？未玩過期

細國6520

10蚊一點，估依家按金15000左右，20%蝕強行平倉，預十皮八皮玩一張，我有3、4個月冇買過，連密碼都唔記得

係咪要證券行先玩到？本身用緊銀行

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

禮成！

師兄淨係買正股？

師傅在上，弟子敬呈

希望今日破24600，更新本門聖物阻力圖

去開個啦，半個鐘-1個鐘搞掂，我自己用妖才，但致富個堆買期都係用sp trader,係一通唔係，唔好貪平用一通，開市收市最易入唔到

轟屍入咗嚟? 出面個120萬熊仔post好似係24550打靶，唔止蝕大轆過東瓜，轟屍老點條友去死，正契弟嚟嘅

我本大唔使點用槓桿，中就10%已經有睇頭，唔係太喜歡炒市，費事睇，另外正股我贏較多，所以買正股多

止蝕都要輸十萬，一早預左係binc post

已止賺，多謝師父\l/
等位再入過

屌琴晚唔信大師無long到

轟屍之後有咩計謀

琴日太忙唔記得呀

輸到甩轆

今個星期五行鳩估
\|/師傅請受徒兒一拜

均輸，大師重點祝福對象
拿呢家升左300
有理由你沽啦！重唔沽兩個大期。

五行鳩估準到咁，唔想放想等聽日

信師父 一齊等

止賺先

有無人貼多次師父今個星期五行

有止賺心態會啲喎

一訓醒就見到沈門興旺，就知師父又發光發熱 賺左錢既記住多謝師父

拜 \|/

十五十六

大師果真神人也

師父成日叫大家先行止賺！因為佢老人家有時食唔飽，中間d 燈力會跌一跌watt 先再上。但長遠都係燈燈燈燈

買煙比師父嘅任務交比你哋啦呢次

set個低小小既止賺位由得佢，就算跌落黎都有小小執

買d 粗野好啦，太靚師父食唔慣。

呢碌夠哂粗

師父食開「中南海」大陸柴，唔貴，過關買條仲平

Block佢啦，唔好再reply佢啦，條撚屌成日黎搞搞震

各位 我係黎拜師架

止賺已走

來回地獄又折返人間
我唔介意去多轉地獄
反正我買得就預左蝕
堅信師傅明天會更高

加油

人嚟，貼返架架鐵達尼號增一增興嘛

快啲上香比師傅
得佢老人家補一補燈力明天續戰

This is very romantic

最近沈門水浸，唔止免老毛，大師兄話可以派返入門嘅

九言絕詩都出埋

先上阻力位242跟住246
上啊

轟屍出手...止賺離場先

唔好再回均輸任何留言啦

周一(己亥日)：天干屬土地支屬水，土剋水之局，走勢疲弱。（走勢強勁）

周二(庚子日)：天干屬金地支屬水，金生水之局，先升後回。（先跌後回）

周三(辛丑日)：天干屬金地支屬土，土生金之局，略作反彈。（略作下跌）

周四(壬寅日)：天干屬水地支屬木，水生木之局，繼續下跌。（繼續上升）

周五(癸卯日)：天干屬水地支屬木 ，水生木之局，持續跌勢。（持續升勢）

訊匯證券行政總裁 沈振盈(作者為沈門尊師)

自行參考，如有雷同，實屬巧合

先過兩關

大師兄用大師身上賺到既錢同老毛0.5% 咁樣儲落，愈滾愈大，就黎可以派息比大家。

入咗嚟咩？

我咩都見唔到

\|/ 要再拜

多謝大師，班兄弟今個月又話要慶祝

我就黎死啦，個個月咁慶祝好辛苦

放量大升，good

嘩，已經400億

徒兒食雪茄
師父食粗煙
師傅真係慈父，春風化雨，萬世師表

11點鐘已經400億成交
今日破1000億成交應該無問題

沈門眾多師兄一定唔夠

班兄弟永遠都唔夠

我都唔夠

西水比師父瀨晒，有北水

V師兄話黑社會開完會就嚟料
真係有料到
黑仔強推債券通
真係炒高個市

話左今日係落鳳坡，萬箭齊發

咪撚理條仆街啦。屌

大獲，唔小心回左轟屍。各位師兄弟對唔住

如果今日個市有咩依郁，家法侍候

鳩估嘅啫，咁啱有運

回帶

【最強風水實戰理論】沈大師雞年預測（第108期）
2017-1-21 14:00:09

送猴迎雞，西曆新年年假過去，700萬人最期待的，便是農曆新年，對香港人而言，未收利事、未去拜年，更重要未放農曆年假，都未算是新一年的開始。回顧猴年，人稱沈大師的股評人沈振盈在猴年初為《港股策略王》撰寫「2016猴年投資玄機」，準繩度奇高，甚至連今年1月大市反彈都能成功預測，沈大師接受本刊訪問時指，經過廿幾年的統計，掌握一些元素，透過五行的轉變預測全年股市重大轉角位。
他解釋，「譬如當你五行由水重嘅月份，開始突然間變到屬金力量較大時，呢啲通常就係轉角，掌握邊樣元素對股市有利，邊樣元素對股市不利」，他表示，可以視玄學及風水為統計學，將過往發生跟時間的關係，作出推測，「摸個轉角位都幾準㗎」，但強調不能做到每一日都準，大方向、轉角位有八至九成準已可以接受。

雞年股市一飛就跌

至於雞年的大方向，他指出，雞年仍是一個難掌握的一年，雞是五禽之首，主要功用是早上準時雞啼叫醒人，雞在禽畜之中地位高，「雞雖然係禽，有毛有翼，但佢飛唔起嘅」，一飛起很快便跌，寓意今年市況，「飛高咗好快跌返落嚟，甚至返番原地」，他認為，雞年的股市會見高位，但見完高位很快會回落。

至於雞年的關鍵月份，他認為，西曆4月是個重要的轉角位，由春天轉為夏天，「玄學八字理論，好多時好睇季節因素」，不同季節有不同的五行，春天木強，夏天火旺，秋天金強，冬天水泛濫，所以，他指，轉角很多時都會在4月、8月、10至11月之間出現。

夏天為高峰期

他續指，今年4月前春季木轉強，配合今年立春的八字，木的元素對股市有不利的影響，但不及2016年嚴重。他解釋，今年立春八字的金較重，對付過重的金，一定要用火燒，5月份火最旺，5、6、7月會是股市的高峰期，認為上升的時候會很快很急。

但他認為要小心由夏轉秋，立秋時由火旺轉至金旺的秋季，今年太多金，會「過猶不及」，立秋後出現「群劫爭財」，太強的金令股市有機會下跌，踏入8月有機會反覆向下，但仍會有反彈，至於細節如何反彈，則會在今年的「2017雞年投資玄機」交代。

沈大師精心撰寫的「2017雞年投資玄機」，將於下期隨《港股策略王》附送，敬請購買！

今日係行軍殺將之際，未取敵將首給之前都唔可以鬆懈

四月前，中

呢本嘢下年我要早啲訂購，賣X晒買唔到

師傅一早就知師叔5月開show

聽講d 大戶bid 撚哂，索羅斯直程成箱成箱咁買起

師傅篇文係1月21日，你當時參透實戰理論，四月前食盡升浪，已經fat fat

8月同11 12月，沈家軍開party

經典就係經典，師父J得越多嘅嘢燈力越勁

聽講有幾本流出嚟
黑市買緊幾百粒一本

大師真神人也! 信大師, 無窮人!

好！放飯時間
我去打幾隻野鹿慰勞大家
跟住下午再殺埋242！

半日540億

大師好ball

可惜我今日green thusday

銘記於心

各位師兄弟係點樣搵波幅比較大嘅動物證
我嗰隻今朝先算得少少咋

各位師兄弟係點樣搵波幅比較大嘅動物證
我嗰隻今朝先升得少少咋

所以咪叫你地唔好買動物 動物個價係間ibank出 佢鐘意升幾多都得

5，939，700，賭股，三桶油...一早叫轟屍上蝕唔撚信

今日call388等上$200

我提過佢係冇24000止蝕，直上24100，有得走好走，較定鬧鐘止蝕，依家輸到甩轆(不過假膠唔肯定，轉咗身唔定)

均輸抵撚死，祝佢同大師著同一條褲。瀨到32000

241紮好營 沈軍向246進發

仲入唔入牛好呢

大師愛徒呀
大師買咩跟咩

自動打靶，已經冇得再瀨

小弟仲係學生哥，冇咁多本

我都十五十六緊

6500蚊都冇？

大師午間教路：淡倉要迴避
訊匯證券行政總裁沈振盈指，美股上升，利好港股，目前好倉反攻，要留意收市若企穩24,200點樓上，淡倉要避一避先，如企上24,364點以上，可能有比較急的升浪，現時上升勢頭比較強一點。

仆街了

咁就唔好玩，股市真係「本多終勝」，槓桿大贏得大輸得快，唔夠本輸咗冇得玩，儲4、5萬先嚟啦

要沽中車

今日收市一定唔可以收242，唔係就大撚鑊

先賺咗細注先，師父有轉身意圖

電腦login左，但個人出左去，今次仆街了

等3點3大師指引

見師父轉身即刻食左300點先 本身打算食埋聽日嗰浸

即時平倉轉short

冚家剷比大師嚇一嚇，賺少幾舊水啊

係所有均線之上㗎 真係點都中一嘢

咁唔入住了

咁多位師兄弟冷靜少少，師父係話收市企穩242淡倉先要走，睇埋3點大9同收市先

仲有2手股

感覺呢浸升浪未完

淨睇嗰標題紅色瀨咗

仲有貨，等

我要3點半左右先返到屋企，依家想平都平唔到

成棚沈家軍跟師傅搵食
師傅竟然長敵人志氣
滅沈家軍威風

解籤成功?
今日收市前如果到24200 就即閃
聽日跌嗰陣搵位入番
如果收市前到唔到24200
聽日直上24600???

Agger
等師傅三點九軍令狀

等。等三點九

我呢隻寧願執少啲，唔敢同師父作對，有得執算，其他嗰啲未到位，要等

午間威力冇咁勁，要睇埋3點9

同意。執小D，好過輸身家。
贏粒栗子輸身家，不值得

但明顯大師開始要轉身

驚嘅就平左先，睇埋3點9再諗點，我就睇埋3點9先（想平都平唔到，幻覺嚟嫁姐，嚇我唔到嘅）

睇圖過晒所有均線，噚日明顯放量，猛沽沽唔落，今日縮少少大升買盤多，理論上再放量再上7.9，但比師父嚇一嚇，保本先，贏少少比高雄三天自由行算

師父係咪mon住呢個post㗎? 今朝贏錢嗰啲師兄弟有冇送條煙過去黃埔?

師父，頂住先

睇埋三點九再講，根據五行九估聽日都是升，可能到水尾了

點解師父意圖轉身?

大家要緊記本門心法

止賺先係真係賺

唔信師父會轉身 繼續揸

屌呀，師傅，你玩鳩我呀

暫時撤退 等3點9

如果3點9師傅話走淡，我地係咪要入

師傅頂住先

+x好癲下

到3點9先再睇清況

屌 當年豪瀨八千點既師父去左邊 咁快就淆

師兄弟走鬼呀

師傅呀，唔好呀，
你唔好確認升浪呀，
我求下你，你做返堅淡啦，
乖啦，師傅，
你肚仔餓，我請你食下午茶喇，好嗎？

師傅唔係千點不要，百點救人嘅咩？

冚家剷比師父攪到有啲心緒不靈𠻹，好耐冇試過呢啲感覺

走哂牛，入左小小熊，thanks大師

等埋三點九，今日唔會唔得閒呀師父?

師父明顯mon住post

in 五行 we trust

應該上唔到242嘅，微調啫

表示想五行 堅守陣形

泫雅塊西陣徐，離我越來越遠

3點九留名

堅持，3點9師父又轉睇淡

叫左唔好大注玩動物證...唔好同師父同路... 熊軍果邊都唔聽人講。揸期都有得等丫，動物證真係救唔到。

師兄弟玩動物證既話，一定要執行止賺止蝕！小心師父轉身！佢已經不復當年勇，開始縮。

午飯後再同大師請安

盡量唔好玩動物，炒市嘅細國指，細期指好好多，師父真係鳩縮咗，咁沈門師兄弟點攪啊?

師傅連Mpf都轉埋，無理由停止睇淡

比師父震一震。。。心驚驚，四格牛撤軍

睇淡都可以使出鬼影大法

啱嘅，我記得大師兄契爺講過: 保住本金、保住本金、保住本金 係炒股最先決嘅，股市最唔缺機會，下次再賺

24220

已止賺，如果今日收市冇24200
聽朝就現價屌入繼續追

要破24200

信五行

屌，就快242，好撚驚呀

掂一掂回番少少 收市收24190 就好笑

我唔係好明點解破242 要咁驚？

Molamola

因為大師話

自問莊家未必震到我，就師父一個可以

QQ上啦

師父話企穩242淡倉要徹

oh i see

所以今日收市收242會屌唔到泫雅

追牛 相信五行九估無得輸

掂到242啦

明白了

指示係話要企穩

今朝食左一注，食晏見有隻低低地入左，睇黎食多一注七八格就等聽日

被敗軍干擾
兵荒馬亂聯絡唔到師父
大家攻撚左上242先講！

好想睇大師345 講乜

市場被扭曲！

我估僅僅收低過242

今日啲淡友仆晒街，前日同噚日食咗牙簽仔，今日痾大杉

24199

師父好波！
頂盡被佢24216開
咁今次咪係納米熊

同沈家軍作對邊有好下場

納米熊

大師就黎射3分波

今朝242有阻力 已經即日攻破

有冇睇這個殺手不太冷
要最埋身先殺人嘅先係頂級殺手！

零距離

唔好呀，又上左242

呢獲唔慌唔轟屍

又上DH

24200

沈軍不得鳥

企穩

入唔入隻迷你熊試試好

師父吩咐
如失去聯絡
一切以本門聖物為準！

仲有五行九估

大師兄都咁講，衝呀

師父開始都淆底，
自己掌自己咀。

終於有得掌嘴

拜! \|/

殺得性起
唔爭在隊撚埋243

請問邊度有講？

上星期比人踢館，話咗今個星期要佢哋付出代價

等3點9神喻

士可殺不可辱

舊圖一張
大師兄請笑納

3點9大師出左未

呢個位唔知平唔平左張long佢，驚突破唔到242又一下插番落去，但依家個勢又好似好強咁

聖旨呀師父

【三點九沈大師】大師：有機會挾多一下

又係講呢d

避一避先，大師淆青 唔追了

姐係唔止挾多一下 唔係挾？

避一避先

真係笑能死，原來大師話夾多下，月尾有機會回吐

樣子兄有無解籤

咁呀 上呀

唔係，即係仲係睇淡，不過有d 淆青變小淡。

再高追牛 再多謝定師父

無限DH

大師做咩事忽然淆哂青

唔敢買牛啦

內險，內銀RIP

咁好啲，即係淡字，我仲有貨㗎

24316 唔知大師瀨屎未

期貨已經243xx

現貨24288.28 收 唔知有咩暗示呢

屌，國指唔撚郁，咩事

報告大師兄各位同門 子龍苦戰三日三夜終取軍師首級 等沈門一齊鞭屍

取下淫婦前都不可鬆懈

一切以本門聖物為準！

咁應該聽日就到

24288 熊勁假死埋

多謝師父同大師兄/quote]

12點幾開會一開就到3點9，完全唔知市好緊張
點知升得咁勁即放，多謝師父

辛苦了

明白哂
即係收24200至24364大師睇細淡
收24364就比較急的跌浪
現價24288.28即係大師聽朝最少奶上24364\|/

我上星期到今日批得最準嘅係轟屍輸到甩轆

兩皮幾 一晚賺兩皮幾

岩岩好1000億成交

做得好

收市前一分鐘再入番隻牛等收成

唔計手續費
64083: 0.088 - 0.049 = 0.039 x 200,000 = 7,800
65724(今朝入):0.07-0.058 = 0.12 x 200,000 = 2,400
= 10,200
第一次買細膽，唔放咁耐，錢係賺唔盡

不過打靶野少玩為妙

我記得有條友話過升穿24100要跳樓，大家聽日留意報紙！

聽日會唔會KEEP住升

知道師兄 ，都係細細地玩下

信師父到依家都未走

今朝好早就止賺咗 多謝師父

有無師兄有研究1097？
九倉話唔泵錢俾佢但係又可以5月14開台係咩玩法？

呢隻真係唔敢

我純粹覺得好奇怪
果頭話唔再泵錢，呢頭又宣佈開台
個感覺似一係彈弓手，一係同人傾緊賣盤

應該用黎當籌碼？

呢d 我做細話唔到事，你都係第日再黎過。 我去掃地先，今晚我地沈門興功。

唉我都認命，追隨軍師一齊加入沈家軍

上次比你入門，你又反骨，我驚你又係做卧底。呢d special case由番前朝元老決定。口供就幫你落左架啦。

魏延後腦有反骨，立斬不舍。

妄想！
你j數未找
又曾出現沮咒我軍

你底太花啦，你拎兩封沈門弟子寫比你既感化報告再黎過

啦，大師兄講左啦 幫你唔到

唔肯定，所以先想睇下有無師兄有高見

仵逆師父係大罪
望師兄明察

師父：為師已有悟樣，唔講同悟藍。呢期d 班爆哂啦。

大家已經做左淡倉？

之前俾條柒頭抽左成個禮拜水，
今日價量齊升，1000億495點
沈門大震四方。師父好野

唔係話
新party啱啱開始咋喎

Only you can take us 取西經

師父夜觀星象 已有啟示？

今日升成咁你重敢做淡倉？
師父都信唔過？

在大師我信\|/

VicF師兄呢?

原來要咁睇既

乜事，去晚飯

點睇聽日?

繼續升，買咗咁多貨冇咁快走嘅，殺到246過埋先諗

沈家軍必勝

恆指最後個棍，勁到爆！
個班吹雙頂淡友，全部一棍打暈。
信大師無窮人

三月期結係幾多我唔敢講，不過24300既熊必死無疑

無錯
二月班柒頭皮上到242後
連一千點都唔舍得回
應該仲有好戲

24600

今晚開p 同我放多d 美女出黎！

夜期咁升得搞到唔敢追貨

師父 今日唔太得閒跟po 不過香要照上

屌 下午見到師父轉駄
即刻淆左，23150左右反左手
而家比人夾200幾點，輸返之前賺嗰啲比佢

師父 救我呀

你忘記左阻力圖咩？

師父邊有轉馱

未攻陷246 之前都唔好忘形呀師兄

沈振盈
訊匯證券行政總裁
沈振盈：持股比率不宜逾6成
03月16日(四) 17:45

訊匯證券行政總裁沈振盈在ontv財經節目《股壇MasterMind》表示，美國聯儲局公布加息，恒指一度衝上24,200點，他建議投資者要審視持倉的比重，並在合適的時機減磅，轉持有現金，又認為持股的比率不應超過6成，現在要入市也只可買追落後，而不要高追。

他又指出，後市應會在短時間內做頂再有回吐，而以全年計，則有可能在3至4月或6至7月做頂，高位應不會在下半年內發生，原因下半年多暗湧堆積，更有多個危機，所以預計7月前就已到頂位。他又說美股見升全因資金流入及寬鬆的貨幣政策，如今加息或會對市場構成壓力。

對於香港地產股的前景，他又提到要做好對沖，美國加息後香港地產股反升只是短暫的食胡位，不代表其不明朗因素已消除。對於中資地產企業瘋搶香港地皮，他認為中資公司有可能不計成本地搶地，地價高不代表其樓價亦值這樣昂貴，反而引來一眾市民恐慌性追入市。他相信未來2年香港地產公司會有向下的趨勢，原因包括：加息壓力，市民供樓壓力亦上升，經濟及零售業轉差等等。詳情請收看ontv東網電視財經新聞。

師傅係樓淡
始終如一
Very romantic

IG夜期續造好，老美今晚升嘅話明天不得了

一於明天突破246阻力考敬大C

大師開直播 有無師兄總結一下

//美國聯儲局公布加息，恒指一度衝上24,200點，他建議投資者要審視持倉的比重，並在合適的時機減磅，轉持有現金，又認為持股的比率不應超過6成，現在要入市也只可買追落後，而不要高追。

他又指出，後市應會在短時間內做頂再有回吐，而以全年計，則有可能在3至4月或6至7月做頂，高位應不會在下半年內發生，原因下半年多暗湧堆積，更有多個危機，所以預計7月前就已到頂位。//

師傅，明白了

仲有大注食胡中，呢輪揾到食

大家係咪唔記得大師點瀨上黎
由2萬2開始話挾倉挾撚到2萬4都話挾倉，依家上到2萬4繼續挾

咁...我番去掃地

果然係樓股雙絕

股票比例要超過6成，all in 股票

之前俾人踢館，師傅一出手就搞掂

早兩日俾轟屍搞到我冇上黎，走埋隻700call

好在大師兄搵兩條大姨媽巾塞住條撚屌啫

多謝大師
23745 call
24245 平倉
留意埋下星期3 700業績，準備再call

細聲d 喂喂喂聽講佢瀨開唔停架.jpg

咩環境

起碼要等師父講有支持個市先會冇支持架，你止賺可以但唔可以反手做淡架，支持圖都未出點解咁衝動呢？大師兄會去幫你解讀神喻架啦，年輕人咁性急！

你見大師兄從來冇話止賺架，因為佢留守到做尾二果個走，等所以師兄弟賺到盡之後，負責收集晒所有火棒比師父接，唔會好似均輸果條撚屌咁，叫人溝貨自己就轉身

大師兄刀口舔血都要俾沈門師弟行先 見到個場得返師父仲食緊鬼鼠甜品諗住後門走就落閘打狗好感動呀

雖然我block左你唔知你講咩，你想話我地屈你丫咪，買牛果次唔同你計，你話今朝揸左兩張期丫咪，咁有冇叫之前你叫佢溝貨果個木木羊走鬼呀？係咪冇呀？有冇屈錯你呀？撚屌！又話咩熊軍，如果你堅持我都可以視你為一個好漢，但你依d牆頭草係咁叫人去送死，真心睇你唔起！

木木羊好慘

二師兄好型

雙佢屎忽咩，當睇圖唔計消息面，數底一次高過一次，週線收咗粒陰燭十字星，冇晒leun

無晒量，跟住前日噚日沽唔落，一放水入就爆上啦，加埋歷史上開完會90%升，冇黑天鵝根本冇理由跌，加息藉口嚟，市場根本預咗

港股出晒名大戶提款機唔係浪得虛名架，你話佢易炒又得話佢難炒又得，要股災既話大戶都會用幾個月升破晒所有頂先沽返落黎啦！
好似你玩大話骰，你試下扮讓人，比人無限搖，咁佢就仆街喇，你會估到晒佢揸咩骰，依招係我縱橫夜場多年學返黎既！

説實話
其實我一早已厭倦
腥風血雨 刀鋒上舔血的日子
我暗地經營緊一個牧場
養牛養熊為樂

唔好提條屍，講番明天

夜期一棍上80點，243-244有肥熊，聽日如果有資金追貨分分鐘又4/500點
有貨既師兄弟又fatfat

友邦gogogo, 47.5@20000

上多柱香比大師先 \|/

師父，慢慢上電

其實
要升咩數據出現都會升
要跌咩數據出現都會跌
所以先會玩死咁多學術派

A股當年啲莊幫你啲老散畫埋圖，一邊拉一邊出貨，死咗唔知幾多人

所以師傅真係好偉大
乜春數據都係可以係假，唯師傅歷久常真

冇熊軍唔會升得咁勁，多謝熊軍

係冇師父，唔會升得咁勁

大C自228半注淡倉睇淡到依家，堅持要瀨夠2000點先肯轉身,真漢子

男人不瀨野該多沒趣.jpg

師父領熊軍儲氣 借力打力

師父幫我引走埋d 熊軍好偉大

所以真係好過癮
同一幅
有人見到係有人入貨
有人見到係有人出貨

所以我一直好尊重師父嘅分析
因為我知佢係最撚易比人陰到

港女 大陸市

師父係money 18叫人追落後，話呢一，兩日會做埋個頂，話爆穿舊年個24364會逼到上246/248，話要小心聽日/星期一唔升穿243/244就要跌，冇貨嘅要增持現金。
師父話有2個可能性，第一個3/4月會做頂，呢個頂可以250都唔奇，今年目標係18000-25000。第2個可能性，上唔到會回落去，6/7月先做頂。佢估計今年個頂唔會下半年出現，會7月前出現。

Post住一段先，一陣繼續出

而家投降拜沈門會否太遲

稍等大師兄

等緊，thx

正常嚟講「升市唔估頂」，師父25000當頂，又要瀨居多

輸一半
贏一陪

贏栗子，輸身家呢師傅

大膽.jpg 師父大把水掃貨，買到貨源歸邊都得呀

買貨買到自己做大戶
然後佢自己話挾幾高都得

等大師兄比個package 就okay 歡迎

佢咁玩法買貨買到做埋大股東，師父隨時係幾間公司既主席

Sorry 睇遅左

現在開始

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

禮成！

超智能果堆

加息初段會有上升動力，第4/5次，最快6月個次最遲9月個次會有危機出現。
話樂觀就25000見頂。悲觀就24x就係頂，之後落18000。
今日升上去只係短暫資金食糊。
師父講佢過完年食開嘅3間茶記都摺左，個經濟好差。
師父叫人渣黃金避險，金價睇會1400/1500，下半年會升得比較勁。唔買實金買黃金etf,例如2840。

好肯定今年會係大波幅，今年傾向今年先上升後落，上半年會升，升嘅過程會反覆，下半年有機會落。

睇好內險股，中人壽睇中線睇24-26，會有機會上28蚊，要配合支那股市先得，中人壽未見頂。

支移動80-95波幅。

700似會破頂，公布業績前破220蚊，公布後會回調。如果公布前215-220，博佢扯上去。如果公布前有230就食糊算。

落後股可以博內險，留意中人壽之外嘅內險，例如財險。

700 molamola

就係咁多，師父話今年最多250，大家識做啦

隻野跌成咁，隨時唔覺意 買多左

有師父分析，大家容易揾到吃

好在師父選股口味同我大不相同，放心晒

恆指冇幾可上到250，上到就通常上到280

如果大C阻力位246上破，到時佢一定唔只瀨2000點，mpf老本都瀨硬

700

等睇
最多之後、最高、最盡、頂多、頂磅、頂籠......................

屌!依張先係

已經開始蝕

瀨2千點算一代宗師

美帝倒跌

師傅照住，徒兒放鬆哂。

大C絕對係近十年股海神人，係我有生之年應該後無來者

我d養老金都要靠大C

岩岩睇有線財經佢話索羅斯在內既淡友蝕左20億，同大師作對既後果。

老美回左30點夜期仲企硬，大C阻力位越來越近

即喺話 好可能要麻煩大師兄24600 25000

咁一陳老美再放煙花
聽日咪唔撚得了

即刻long call張夜期先

師父一直當索羅斯冇到

最新阻力圖

32000 呢大師兄

\|/ 我堅信全年大頂上再有大頂，依家擔心聖物夠唔夠位寫

慢慢嚟先夠情趣

你咁睇少我.jpg

That's romantic

放心
拉到馬撚咁長都得

係徒弟理解能力有問題，多謝師兄們解話

因為今日返工冇得詳細追post, 錯誤解讀師父“如果收市企穩232xx以上會繼續升” 係確認升勢
同埋真係估唔到個市升左300點仲有力爆上去

我五張細期237左右 long 到今日240 忍唔住止賺
本身賺差唔多兩萬，反手沽左比佢chok 走左萬六

真係左一巴右一巴

已平short 倉，long 返六張細等聽日爆升

師父有啲骨氣得唔得 個range咁唔好再大啲？

大C由25000瀨到18000，只有呢個range可以提供
不論大牛市大熊市都用得

即係升穿25000，而25000唔係頂？
如果係咁，師父真神人也，7000點range都出界

有冇人留意到呢段?

我仲打算買700認購証

師傅

美股做咩係咁跌

真神人

燈死d 茶記

睇緊money18段片
師傅好自信咁講：「大魔！錯！我先岩」

\|/

股市之外連茶記都唔放過

一人之力

請問大師兄本門手語有咩典故 紀錄住師父既偉績？

佢自己擋野幾時摺

呢個唔摺得，摺左就大鑊

佢自己擋野點會執，佢下面啲細既淨係第一時間同師傅買相反既，8成都有得賺

要問大師兄，佢係入室弟子之一

大師兄差唔多又要開新post

開定聽日迎接250

但賺完又比師父蝕哂，用黎埋單

淨番2 成當幫個老細供mpf

大師兄應該訓左，聽朝佢應該會開。仲有幾十個位，應該夠頂一陣。

美女跌，聽日會唔會回一回氣先

大家諗下，我地要等神喻
師傅班細既日日淨係等係電腦睇師傅做左乜操作
跟住開最大孖展買相反
師傅蝕公司10蚊，班細既可以賺返100蚊
可以供埋師傅份MPF，公司仲有錢賺

賺黎等師父比拎黎接火棒，養沈門。

大師係人材黎

訓啦，各位，聽朝再一齊奮戰！

聽日準時見

根據前科，美女跌IG唔跌通常照升，不過都要睇北水射唔射

最緊要係聽朝大C指引，大戶睇大C做人架

你啱

沈大師：
700似會破頂，公布業績前破220蚊，公布後會回調。如果公布前215-220，博佢扯上去。如果公布前有230就食糊算。

隔離post見到呢幾句，有冇人知大師幾時講嘅

Money 18個直播，呢幾句野我係到打，再俾人copy過去。上幾頁你會搵到我打個堆野

Thx巴打

個range應該係18000-40000

被祝福 700 再見

唔好呀師父上246之前700唔跌得住㗎

190蚊既時候又話主力沽，220蚊先走黎話可以再破頂，我真係睇唔透師父個腦係點運作

有冇師弟幫手解簽

咦 唔喺喎 諗深一層 重點喺230食糊
換言之必破230?

公布前有220，公布後唔會回調
公布前215-220，公布後會跌
公布前有230要追貨

應該咁解，除非唔係

睇到張圖，信心又番來啦

老美V緊，IG上番244，可以早d訓

藍師兄

差唔多要大師兄開新post，繼續百家樂灘路鳩估大市

由6-3-2017開始到噚日 升升升跌升升跌跌升(今日), 估: 升

噚日明顯資金投入，配合點數量能欠少少，依然無損標準升市格局

利申: 大師五行鳩估旁支

大師兄去左邊？唔係尋晚同師父去call g唔記得起身呀

此為沈門兄弟相認嘅暗號
為左安全此暗虢會改變
下次就會1字個

新post開咗，可以消滅呢個